有冇人見到大涌橋路啱啱有隊狗車隊運緊野？

啱啱經過第一城，唔知去緊馬鞍山定大埔，中間有架大型運輸車，睇唔清楚

冇人睇到我都係咁啱望出窗見到

圖?

有
朋友影到3卡黨鐵...